cmhk sales 請入

原本88蚊plan , 行21mbs

想升極速無限

你打去話cut 你話有第間俾緊幾十蚊全包 5gb 4g offer
佢就會俾同樣優惠你
利申 今日先試完